# JavaScript &ndash; warsztaty
## Galeria z filtrem

Napisz galerię, w której będziesz chować obrazki z odpowiednimi tagami.
Po wpisaniu tagu w inpucie i kliknięciu guzika obrazki opisane tym tagiem powinny zniknąć/pojawić się.

Zadanie podzielone jest na punkty. Pamiętaj, żeby trzymać się dokładnie treści punktów i robić je po kolei.
Po skończeniu zadania pamiętaj o zrobieniu commita.

## Punkt 1
Zapoznaj się z kodem HTML i CSS dodanym do zadania. Do zrobienia galerii zazwyczaj używamy diva o odpowiednim id.

## Punkt 2
Przygotuj do pracy plik **app.js**. Dopisz event ```DomContentLoaded``` i sprawdź, czy działa (np poprzez wyświetlenie w konsoli napisu "Działa").
Następnie znajdź następujące elementy i zapisz je do zmiennych:

1. Wszystkie obrazki należące do galerii (zapisz do tablicy).
2. Guzik odpowiedzialny za znikanie obrazków.
3. Guzik odpowiedzialny za pojawianie się obrazków.
4. Input, do którego bedziemy wprowadzać tagi.

Wypisz zmienne w konsoli, żeby upewnić się, czy zawierają poprawne dane.

## Punkt 3
Do guzików dopisz eventy na kliknięcie. Sprawdź, czy działają przez wyświetlenie w konsoli jakiegoś napisu.

## Punkt 4
Zmień eventy w taki sposób, żeby wyświetlały tekst wpisany w inpucie, a następnie czyściły go.
Zapisz ten tekst do zmiennej.

## Punkt 5
Zmień eventy w taki sposób, żeby dodatkowo wypisywały wszystkie tagi dla wszystkich obrazków (czyli musisz użyć pętli i data-setu).

## Punkt 6
Zmień eventy w taki sposób, żeby wyświetlały tylko i wyłącznie tagi, w których znajduje się napis z inputu (uzyj do tego ```indexOf```).

## Punkt 7
Zmień eventy, w taki sposób, żeby zamiast wyświetlać tag dla obrazka (cały czas tylko dla tych, które mają odpowiedni tag), obrazek ten dostawał lub tracił (w zależności od guzika) klasę ```invisible```.

## Punkt 8
Sprawdź, jak działa Twoja strona. Czy widzisz problemy? Napisz.
